感情煩惱，有冇可以入來傾下計

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

直接問 唔洗煩

講下點解有機會或者冇機會？

其實男仔係用樣判斷一個女仔

我都想知

樓主學過中文未？

如果真係有feel 應該會好曖昧